一人一樣外國人可能好輕易就得到，但絕大部分香港人夢寐已求都唔會得到嘅嘢

我先，獨立屋。

鬼妹

真正既民主自由

夜夜笙歌

初音演唱會

果到大咪一樣把窮人，低下階層

呼喚奶波魔魔

溝亞洲任何國家嘅女

高質人種

唔駛做中國人

槍

大麻

麥當勞drive through

天生大大碌洋腸

屌西

外國籍

真澳門人都有萄藉。

香港人⋯⋯

BNO

Goodest English

香港籍

4~5天工作,4~6小時工作

女人

雪
門口出面嘅草地

放假渣車一家人周圍遊山玩水 去超市入買日用品 diy下自己間屋

每個星期House party

DIY真
youtube成日都有d自己整傢俬開牆起studio
香港最多真係ik_a 其他都幾難

所以咪話可能，唔係絕對。

大波妹
幾十蚊好食又多到食唔晒嘅餐
藍天

16歲破處

響車房玩DIY硬件

自信

後花園連泳池

鬼佬呢個稱號

Asian girl

加拿大點撚同啊

歐洲先十幾萬

係交通閪啲

有色瞳孔

係連登外國人=有錢白人

快樂

戰爭下的成果，其實都唔算輕易

冇高樓大廈
美景送咖啡，仲記得係布拉格河邊同瑞士湖邊杯咖啡有幾正。

Work life balance

有色虹膜啊

北歐既退休保障

呢樣真 有啲有埋泳池花園仔仲更加正
臭港啲所謂偽豪宅有個死人會所就以為好高級

天氣

common sense
integrity

work life balance

點解仲未見到獅子山精神果條友

外國窮人大把
連登logic: 窮鬼佬>>>>有錢香港人

邊個國家係輕易有
有冇讀歷史

清新空氣
藍天白雲

朝九晚五

新鮮嘅農產品

自己房...

英國毒撚表示三樣都冇

School shootings

輪廓

allahu akbar

竟然到左第3頁都唔見奶波魔魔

唔洗OT

Freedom

烏克蘭、白俄羅斯既靚女

洋腸

獨立屋
草地 車房

車房
可以玩架撐整色整水

邊度外國先
南亞仔、賓仔都係外國人

邊個？

斜陽

兩邊都可以落床既睡房

去茶餐廳食飯果陣要求 轉台 / 熄電視

加咩拿大呀， Melbourne 喎

外國護照

車庫，花園

香港真係好難有maker文化

唔似監倉嘅屋/房
識人（鬼佬）冇乜學歷 技能 都係長期做超市
揸車出入 夠錢租大屋住
喺香港租條毛就有

食過好多件啦
600蚊一Q,抵食
已食過鬼妹數目" >10

in n out

香港算,起碼睇得明
巴西佬成日唔知佢up緊乜

公義

夢想

得歐美先叫外國
非洲果啲唔係

恐怖襲擊 戰爭

連登仔最愛既大洗牌

pixel 手機

身高 輪廓 體格

發自內心嘅快樂，chill

wtf

香港人永遠都唔會有真正嘅快樂

地震

你好想有地震？

投票選總統

同問。

Ching 今年7月就有

空氣清新

又ff外國生活

好食嘅越南河，點解香港啲越南河咁難食……

點解無咩人講民主自由公義

其實大把啦
返工重要幾分鐘車程就到
執下貨 解答下問題又一日 啲客重要大部分都好好禮貌 唔似香港咁多閪客（其實我覺得係惡性循環黎 喺香港畀人鬧完 需要搵第二個出氣 無限loop）
放工同日本妹女朋友happy 洋腸就係洋腸 普普通通都可以媾晒亞洲嘅女女
香港人買架車其實唔貴 但冇位泊 冇錢養車先係重點
cls其實咁先係正常生活 喺香港做人真係好慘

露營點

自由

high school 破處

唔覺美國嘅Pho 好食啲
係香港同越南嘅好食啲 至少用鮮河粉唔係乾河粉
食越南撈檬差距更大

少過30小時既標準工時
創新意念公平發揮既機會
藍天白雲

呢句真，現在馮放假就去Costco買野，得閒去下深山咖啡店，日日睇youtube學diy間屋。現在研究緊diy太陽能發電。

真真正正做番自己

廣闊既天空同海

咩叫真正自由民主先？我覺得呢樣野根本唔存在

唔係冇呢個文化 係跟本冇地方...
之前睇過篇文 話車房先係孕育成功人士嘅地方
人地幾歲就買野返車房砌野做實驗 將創意諗法實踐出黎
你望下香港嘅學生 幾時先第一次拎起支辣雞？

帶車房既獨立屋

野飲少冰唔會少份量

平機票

humanity

民主自由就係
真正嘅全世界邊到有?
連何謂真正都有排駁

香港人都有BC咖

小部分

真香港人

藍眼睛

香港都有
$800-1500

平過夏樹

草地足球場

30cm

個問題唔喺個地方到

係支那人到

好柒原來Melbourne喺Canada

睇錯

去旅行唔怕被當係支那人

買唔到飛，比同胞買哂

佢會問你咩係辣雞

因為人地有唔代表民主自由係垂手可得
人地都係二戰冷戰完好多犧牲先得出嘅成果

露天食野飲野的餐廳

其實香港好多

對市民負責任嘅政府

澳洲嗰啲正過香港好多，可能材料同師傅問題

生活

長度

合理樓價

Costco

呢位巴打年紀輕輕就有白內障

呢樣其實都唔算難掛

long and big

好多外國人都無，分分鐘仲慘

後花園，車房……室内泊兩架，driveway又泊兩架，仲夠位擺架餐整車

人地連窮人同低下階層間屋同香港有錢人差唔多大
港奴又輸

主權

認真
香港貨貴又難搵，質素惡劣

連登外國 = 歐美,仲要係集各家之長然後再棄各家之短唔講

唔係洋腸，不過都大大碌

港雞

連登係咁
例如淨係話港女愛洋腸
完全忽視所有低質鬼佬同高質香港人
將自己嘅失敗歸咎於種族上

食水無咁深既足球賠率

香港鬼妹應該平均難過外國鬼妹好多
香港人崇洋崇到出晒面肯定養到香港嗰班高竇啲
（唔講叫雞）

一口流利英文

難唔難溝係睇個男嘅實力啫
你如果係beta male全世界都溝唔到啦

本身香港個環境就容易養成beta

其實何為外國人？
北韓人 日本人 越南人 韓國人都係外國人
非洲人黑人都係外國人.....
有咩咁值得討論話好輕易得到....?
如果表明清楚針對性某個國家都話容易做比較
其實優點既野關人種咩事？
你靚仔到成個吳賢祖，有魅力到好似張國榮
你咪一樣食到鬼妹，亦係住大屋有錢人。
Btw, 如果外國既東歐人其實好多窮L，而且教育水平低
啲西歐人望都唔會望佢地一眼而且係充滿歧視。

香港人冇得當兵 ??

香港其實都唔小,但香港氣候根本唔適合
夏天勁熱冬天勁凍仲成日落雨

你老味，講到全世界人亞洲人都崇洋鐘意歐洲人或者美國人咁.......
分分鐘啲亞洲人心諗，咪L玩啦我唔鐘意用英文溝通 快L啲走啦。

冬天去

其實要感激香港多beta，製造對比，如果周街都alpha溝女會好難

每個weekend都有節目
係佢地眼中好似番工唔攰
仲要出去玩 唔駛係屋企休息咁

公平 公義 自由

真愛係香港咁嘅環境 太多人心理變態 根本孕育唔到美妙嘅愛情

早訓

修正：自己國家嘅護照

唔比上面班垃圾強姦

唔好有樣學樣呀
鬼仔食就係型 進步 頹廢美
你黃口黃面食就唔同講法

大陸妹

鍾意洋腸嗰啲港大女

車庫

六點放工準時走人公司冇人眼金金咁望住你。

車
獨立屋
有尊嚴既居住空間

俾所有女當神拜，一見你就出水

港女

.無咁逼嘅街

免費醫療服務

英語能力
感覺法國佬德國佬非洲佬都學得好快

清新空氣
dllm一番香港就咳到仆街

會震死權貴，洗牌機會呀

30小時計5日定6日？

以價錢黎講香港唔算貴

香港人唔配有

番深圳飲喜茶 食海底喇

關心政治既市民

車，樓，民主，質素

其實新界村屋都唔係好貴啫

返4日朝9晚5呀!!!!!!

車位

新鮮空氣

行出街望到個天

真係好舒壓

Linux

藍天

大屋
可飲用水管水
大麻
House party (唔係flat party)
身體質素
民族意識

大自然

開心笑

同朋友家人相處的簡單快樂

高質的海灘

清新的空氣

落雪

自制能力

自律能力

巨J

2,3好明顯係你自己既問題
大自然香港有 係你自己無去姐

無業鬼佬食港女
有野做港仔豬西港女都食唔到😘

人地用左幾多鮮血換返黎 幾時輕易過

外國中產住嘅屋分分鐘喺香港已經係富豪級數。

屋企附近有一個可以踩嘅草地

up 乜鳩

道友死全家

話說我去台灣expo，同機有個中國人，佢話佢D朋友全部唔去台灣，去哂香港

唔怪之得香港咁爆

你終於出現。

pink lin

真係平既 black friday

港豬識架咩

清新乾爽既空氣

要公平對比都要搵返外國大城市黎比啦
new york london果d獨立屋一樣咁難得到

你去哈爾濱都得㗎

民主

上面講個d係香港都唔難得到啦
權力先係最難 eg美國總統

負責任，智商正常嘅官員

絕大部份香港人？

花園
泳池(充氣個種)

瑞士 狼之口

做乜呢排連登咁興講大麻？

唔知喎

不過巴打有興趣可以睇吓我啲飲食po

輕鬆同frd share house

藍天空氣
渣車周圍去
滑雪

我好鍾意滑雪。

睇條 timeline 放邊，而家呢點事實係外國一出世就係民主自由

好尷尬呀

亞洲好多beta

唔急速嘅生活節奏

香港人嘅生活真係日日都好急速好緊張

Prom

人地downtown d apartment 仲馨香過獨立屋

連登仔 white trash hipsters 聽過未

屬於自己國土既國歌

支那歌唔係香港人既國歌 哈哈

huge gym

vape

又唸到樣， full return+full refund

其實有好多嘢香港都好撚落後冇監管，好似倫敦金，吸血財仔中介呢啲外國聽都未撚聽過

集體訴訟，集體談判權，呢啲又係外國人眼中基本到唔再需要講嘅權益嚟